點解感情台成日有班人屌班毒撚保守性思想落後？

點解感情台成日有班人屌班毒撚保守性思想落後？

毒撚有條件係咁食女你估佢地大部份人會唔會仍然咁保守？
有條件係咁食女既人自然鼓吹大家easy come easy go咁佢地先易食女

條條女都保守>毒撚無損失，有條件想周圍食女既男有損失無得周圍食女

條條女都開放>毒撚幫非處埋單，有條件想周圍食女既男大賺有得周圍食女最後都只係幫最後一條女埋單

買股都係你持有就想升無持有就想跌
邊有對錯之分

互屌就岩架喇 見到你班友狗咬狗我就開心 哈

巴打心水清,支持你